有冇一個人可以蠢過中大校長段狗？

你乜柒都唔做俾建制狗搞到過唔到撥款
= 建制派阻香港創科發展
= 打爛人飯碗

中大咁多宣傳人才咁多人脈
洗撚睇嗰啲西環門口狗面色咩

段狗你咁割蓆完建制派都唔會滿意㗎啦
會滿意你使撚撤回？
建制派自從泛民總辭後無嘢做搵嘢嚟攻擊
佢哋一直就業不足就會搵嘢出嚟挑剔
完全係今日割一城明日割十城啲friend
段狗打後繼續兩邊不是人

段狗個心態好似毒撚追女仔咁
比得上1st hon結扎條柒頭
佢成件事最多高調咁做返受害者扮無奈就可以
本身可以明明乜都唔使做
硬係要伸個頭出嚟做多咗
冇撚腦

中大校長係比較難做
但9大入面段狗一定係最蠢嗰個

唔知以為校長自己上連登

樓豬

個feel 有啲似匯豐，一開始想討好兩邊，之後明奶共，結果都係做支那棄將

有, 叫佢「段爸」嗰班

中大仔

校董會同段狗都係成班垃圾

一早知段狗on9
唔係唔會做到呢個位

屌
駁唔到

但段狗真係好廢

本人強烈建議中大校方

公開讉責反共創校先賢

以表對國家絕對忠誠

咪係囉
唔使一年都可以見到建制派會講呢類嘢

文革級

美國制裁 取消合作項目

佢地一時極端勇武

一時就戀父僻

智力波幅波動, 同BITCOIN有得揮

一日段狗 一世都係段狗

咁咪取消囉屌

你估做校長真係好似連登開個post咁易咩
除非有人可以長期bump水，唔聽話咪比政府cut曬budget lor

人地搞教育 唔係搞政治

咪錯撚晒
你要識玩政治
先可以保護大學免受政治影響
依加佢全職玩政治了

搞學術做學院院長都可以
大學校長跨越唔同範疇
政治上冇料到唔得㗎

政府就係資源分配
依加唔識做大個餅咪出事囉